點樣可以同新識嘅人傾到計相處得自在

我都係咁

Same想知，唔熟有時想覆得隨意啲輕鬆啲，又驚人誤會。但一路咁拘謹，就一路都唔會熟

啱啱升u都係咁，但可能真係環境迫住自己要不斷同人social 先慢慢夠膽同新識嘅人講嘢、9up
個人覺得做返自己，得閒9up兩句個氣氛已經會輕鬆好多

唔知點解對住啲新識嘅人個腦會hang機，完全諗唔到嘢講又唔知點答人勁撚on9，但對住啲熟嘅人又唔會

Ching 真係要迫自己多啲同人講嘢，唔洗咁care人哋點睇你，同新朋友講嘢通常水份9up多，無乜pt都無所謂

希望做到

收起份戒心
人地害唔到你啲乜，咁驚做咩？

唔係有戒心囉，只係個腦會hang機唔知講乜好搞到好尷尬唔自在

之前都聽過一方法
類似係你試下當佢哋係連登仔咁就得

試吓唔好著衫，會free啲

頂好似幾掂

年紀如果大你好多個d，你咪當佢哋係高登仔囉

唔係都係網友咩
根本一樣
當連登PM